iphone部份相突然唔見!!

求救話說突然發現有幾個月嘅相離奇蒸發唔見咗
Icloud明明有備份 但無哂相...
個幾個月係得返幾張幾張咁

所以你部機本身啲相仲係度嗎？定係del咗？

我前幾日都試過咁，之後過咗一兩日又有番啲相

好肯定無多手del相

咁得人驚？apple technical個人叫我返去uodated新ios

睇，有就代表ios問題

無就真係無

咁咪del icloud再upload多次

我試過咁， 係work 嘅

It's been reported that some iPhones particularly iPhone seven emit radiation over the legal limit so I suggest you use Samsung Note Ten Plus instead as it emits the least radiation out of all phones to date. Samsung Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation. Anyway, I think it's time to get my beauty sleep. My girlfriend has just tumbled into her warm duvet and got her beauty sleep. Night, sleep tight !

你係咩情況下無哂啲相？